[
    {
        "randomId": 306
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabyiri ntacyshirira inyana",
            "option_1": "Igicuma bacuncumura",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Intore mu muhogo",
            "option_4": "Ibisya by'umutwakazi",
            "correct_answer": "Ibisya by'umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tora agakoni ntore akandi tujye gukubita Ruyiyenza yamaze ubwatsi",
            "option_1": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_2": "Nyankari",
            "option_3": "Umuhoro",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Agatiritiri kaje kaduruza, kaje kuzatina umugabo",
            "option_1": "Umusore",
            "option_2": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_3": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_4": "Isake",
            "correct_answer": "Umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Umututsi muremure yamaze imigondoro mu murima",
            "option_1": "Ubunyenyeri",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_4": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "correct_answer": "Uruhabuzo mu ntoke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Cyurweru cyambaye umwenda kwa Rwangeyo rwa Makombe",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Abahizi",
            "option_3": "Urume ku musororo",
            "option_4": "Imende ku mugezi",
            "correct_answer": "Urume ku musororo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukandagira amabare rwa maguru munani; rukara iryamiye umukumba",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Imisoto y'ikigega",
            "option_3": "Amazuru",
            "option_4": "Umugozi w'ibijumba",
            "correct_answer": "Imisoto y'ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu uce y'umuze n'umunzenze",
            "option_1": "Isuri",
            "option_2": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_3": "Urusenge",
            "option_4": "Urusogo n'urusogi",
            "correct_answer": "Urusogo n'urusogi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ubugeni bw'ino burampuha",
            "option_1": "Imvura ku iteke",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "option_4": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "correct_answer": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira inka nkayisasira amahwa nkayorosa andi",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Imondo mu gihu",
            "option_4": "Urukorogoto",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabigirigita mu murombero",
            "option_1": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_2": "Ikiyege",
            "option_3": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_4": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "correct_answer": "Umugore ujya kuzimura"
        }
    }
]